Kaibas Ann Barot et karjani Sihhi Tönno on temma uppe ja kapstad ärra sötnu nisamma on Jonasse Juhani wassikad ja sead temma kartofflit ärra sötnu.
Kohhos on moistnu et Jonasse Johann maksab 1 Ru ja Sihhi Tönno 1 Ru höb 4 näddale perrast ärra.
Mart Weinglas XXX
Mart Hundt XXX
Andres Reinert XXX
